大力懲罰 紅磡壹仔冰室

聽日至13號不計成本全數捐星火，國難同守護孩子，請大家支持

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

本身見到紅磡冰室已經想負評

好彩load埋幅圖

竟然係黃店睇開和你eat無佢係入面
次次都去左食龍門

推

唔firm係唔係轉黃

不過幾個月黎一路行過 未有黃色經濟圈都有見佢係門口有貼葆醫生d 野 (活動海報)

但係前幾個月食果陣佢電視係播cctvb 既
唔知最近有冇變

搵日去望下研究下先

呢間一早轉左RTHK

咁我真係好耐冇食[

我上2個月食過，係播Viu TV的

不過一直唔肯定係咪黃嘅

我都係兩個月前去已經播緊RTHK
加上又貼鄺葆賢既區選 poster
已經 assumes左係黃店

其實唔理之前係咪黃，而家係咪得囉，做比其他中立店睇，加入黃色圈有人照，做大個餅

個名好基唔敢入

區選果日門口仲有塊黑板教人投票，算係咁啦

九月頭和你塞果陣去食仲係cctvb
呢幾日去食下先

食完
附近龍門排長龍既話可以去呢間食下

好早已經係黃，但嘢食普通